<resources>
    <string name="app_name">DetailMovie-KardikoAnando-MI2A</string>

    <string name="twister2024">Kate Carter (Daisy Edgar-Jones) adalah seorang mantan pemburu badai yang penuh dengan trauma akibat dari tornado dahsyat yang ditemuinya semasa kuliah. Kini, ia sedang mempelajari pola badai melalui layar di New York.
Temannya bernama Javi (Anthony Ramos) membujuknya agar terjun langsung di lapangan untuk menguji alat pelacak terbaru yang menggunakan teknologi canggih. Di situlah, ia berjumpa dengan seorang influencer media sosial yang suka memburu badai bernama Tyler Owens (Glen Powell) beserta timnya.
Bagi Tyler dan timnya, semakin bahaya badai tornado yang mereka temui akan semakin viral konten yang mereka buat. Hal ini berbanding terbalik dengan Kate yang pernah mengalami kejadian buruk berkaitan dengan tornado di masa lalu.
Sesaat musim badai terjadi di Oklahoma, Amerika Serikat, mereka menjumpai fenomena tornado terdahsyat yang belum pernah mereka temui sebelumnya. Di sinilah mereka harus menggunakan berbagai cara untuk bertahan hidup di tengah ancaman tornado yang mematikan.</string>

    <string name="inside_out_2">Disney and Pixar’s “Inside Out 2” menelusuri kembali benak Riley yang sudah remaja saat headquarter mengalami pembongkaran mendadak untuk memberi ruang bagi sesuatu yang sama sekali tidak terduga: Emosi baru! Joy, Sadness, Anger, Fear, dan Disgust, yang telah lama menjalankan operasinya dengan sukses, tidak yakin bagaimana perasaan mereka ketika Anxiety muncul. Dan sepertinya dia tidak sendirian.</string>

    <string name="amancalmeotto">Otto is a grump whos given up on life following the loss of his wife and wants to end it all. When a young family moves in nearby, he meets his match in quick-witted Marisol, leading to a friendship that will turn his world around.</string>

    <string name="agaklaen">Empat teman yang menjalankan sebuah rumah hantu mencari cara-cara baru untuk menakuti pengunjung. Namun, berbagai masalah muncul setelah mereka bertindak terlalu jauh.</string>

    <string name="avatar">A paraplegic Marine dispatched to the moon Pandora on a unique mission becomes torn between following his orders and protecting the world he feels is his home.</string>

    <string name="dragonKeeper">The fate of ancient China rests on the shoulders of one young girl, who must find the last remaining dragon egg and fulfill her destiny.</string>

    <string name="dunePartTwo">Paul Atreides unites with Chani and the Fremen while seeking revenge against the conspirators who destroyed his family.</string>

    <string name="If">A young girl who goes through a difficult experience begins to see everyones imaginary friends who have been left behind as their real-life friends have grown up.</string>

    <string name="kangMak">A man named Makmur returned from the battlefield. However, Makmur finds Sari, his wife, has died and become a ghost.</string>

    <string name="kingdomofthePlanetoftheApes">Many years after the reign of Caesar, a young ape goes on a journey that will lead him to question everything hes been taught about the past and make choices that will define a future for apes and humans alike.</string>

    <string name="lift">Seorang pencuri profesional dan kru ahlinya mencoba melakukan perampokan terbesar: mencuri emas senilai $500 juta dari brankas di pesawat—di ketinggian 12.000 meter.</string>

    <string name="matrix">When a beautiful stranger leads computer hacker Neo to a forbidding underworld, he discovers the shocking truth--the life he knows is the elaborate deception of an evil cyber-intelligence.</string>

    <string name="theRoundup">Detective Ma Seok-do joins the Cyber Investigation Team to nab Baek Chang-ki, a former mercenary and the head of an online gambling organization.</string>

</resources>
